呢三個仙系日本妹女友黎講點揀？

點解唔要晒全部

小....

因為日本妹唔食三文治佢哋好小氣

宮行先 其他再度

Nako

宮除咗高幾cm之外冇話靚另外兩個好多喎

認同..

Nako啦

左

奈子 其餘兩件即躝

Pedo?

左右兩個叫咩名

包櫻奈

IZONE既三個日本妹…

啱呀啱呀

Both

真係食唔落牙宮

細路仔先需要俾選擇自己

最大波嗰個

櫻

想要hitomi但會養返肥佢先再食